---
aliases: /talks/leanUX.html
date: 2017-06-15
title: "Lean UX"
duration: 1H
genre: Présentation
authors:
  - retiere_samuel
tags:
  - lean
  - UX
illustration:
  name: lean-ux.jpg
  source: https://flic.kr/p/f8f1yq
abstract: |
  Qu'est ce que c'est ce truc ? Encore un nouveau framework. T'es relou Samuel, c'est juste une énième version du jeu de l'oie.
  Ah oui, mais celui là il fait le café. Et il a super option supplémentaire, il comporte des phases de divergence/convergence puis validation en test et production à base d'itération.
ressources:
  - name: "Le support de présentation"
    file: https://www.slideshare.net/SamuelRETIERE/lean-ux-76478212
sessions:
  - date: "2017-06-15"
    name: Agile France
    url: http://lanyrd.com/2017/agilefrance/schedule/
---

# Présentation détaillée
Qu'est ce que c'est ce truc ? Encore un nouveau framework. T'es relou Samuel, c'est juste une énième version du jeu de l'oie.
Ah oui, mais celui là il fait le café. Et il a super option supplémentaire, il comporte des phases de divergence/convergence puis validation en test et production à base d'itération.

# Objectifs de la session

Session de sensibilisation, donc tout public. Je vais expliquer le pourquoi et rentrer un peu dans le quoi (principes).

# Structure de la session

Session de sensibilisation

# Tweet

Lean UX pour une expérience utilisateur itérative et incrémentale

<!---
# Notes

--->
